<iOS/AN>組隊放置遊戲《不休的烏拉拉》5月15號上線啦(13) 林太,你幾時去死?

《不休的烏拉拉》是一款以石器時代為背景的組隊放置類型手機遊戲。在遊戲裡，玩家將化身為手持石矛身披獸皮的原始人，和好朋友們組隊在危機四伏的原始世界中展開冒險。

冒險旅程即將啟動

《不休的烏拉拉》事前登錄活動於今日正式展開，官方表示在活動期間內只要達成指定預約人數，即可獲得相對應的人氣獎勵，其中包括「噗呲噗呲烤肉」、「海味食材袋」、「寵物經驗藥水」與「奇怪的武器箱」，讓玩家們在遊戲過程中可以更加快速地完成挑戰與升級。

事前登錄

試玩片段

配點: 戰士023 鬥士032 其他302

#1001
馬仔～
•
剛剛
顯示更多
不過分流係幾爽 可以打多兩個主力技能
隻坦死日唔撚聽人講
有無用高電寵阿
如果刺成日死
補有無用雙補
坦可以用援護
援護有bug，當佢兩費盾好喇

唔係啵我用援護有用啵

如果坦係最低血，援護係唔會有作用，官方已證實bug

咁可能我隻坦多血過中左範圍技既輸出

寵用晒岩細雨 先澤 泉水 淨化

我乜都冇做過。隻刺客少左10萬力，搞乜鬼

仲有我發現佢儲左3下技巧之後再出技。兩隻手會好似投降咁降起左，跟住唔識郁，卡住左

但頭頂個技巧印記又會冇左。咩事

有冇人知70團咩時間開？

正路就每日10點開SER

之前一直玩毒流 唔清楚

想問新手洗唔洗追技能同寵住

卡左半日白狼王
啲隊友好唔給力

仲卡白狼？

全民群攻就搞掂

岩岩完狩獵 瓦麗
隻刺2紫2藍群 隻術 1紫2金群
打極都過唔到

唔洗追寵啦
4紫屬就得
入主服等超級物種
技能依家重點技 買金色
反正咩色都係一樣咁養
因為要升既係技能格

未有玩具係差啲

今晚之後隻術終於有閃電
仲唔推爆佢老味

唔通要卡到星期日買埋玩具先過到

每日PVP 都有虹石可以拎

邊夠啲隊友分
個兩條撚樣低我十萬戰力

咩阿打晒十場最多每人110虹石
多除少補阿嘛 好過無啦
不過最煩係要用海星洗D 玩具配件出黎

每人都有嫁咩

每個人都有阿
1個人打 每個人都有
只係1個人仔最多輸3次
輸3次就要靠隊友去打

宜家先知 岩岩開返元祖AC有2千石

有冇人神十輸出缺組 沙漠 三卡

痴撚線千針70 隻犀牛加左足足10% 攻，成59 萬

係阿好撚痴線
要防血都食埋10%先夠打

卡白羊隻法同補驅散晒都比人兩腳踢秒

玩鬥士成日搶左隊友d單體雙人補

雷電之心係點計 3次普攻加埋打n%攻 定係3次都打n%攻

試下坦硬食第一下兩連踢
另外再用玩具甲龍 鹿駱駝 去擋比人踢死果下

如果搶雙人補既話直接用全補好過啦

應該係後者

個隊友話係3次加埋n%
但係我再睇佢後面個回血系數又好似太低

應該唔會係3次加埋得咁少啦
你同電流對比下就知
正路要吟唱同唔吟唱系數會差少少
但係如果3次加埋直頭得一半我諗無人會用佢

dklm 頭先係隻game同班無腦藍絲係度互屌左成兩粒鍾

屌，點搞而家
俾著你地會留邊張

賣象啦輸出要張咁既牌黎做乜

仲係狩獵團個陣日日都有人一齊圍屌啲大陸仔

其實呢隻驚都幾好笑
本身大陸驚黎
但係個先行服
封測左勁多次到依家都未正式推出到
搞到成堆大陸人入晒黎台服
唔知因為咩原因上唔到架

大陸審查得好勁

3星加爆擊加破擊

咁你繼續卡

3星係有特別效果 不過等補用咪得囉
你輸出正路唔會用象
雨林加堅骨 對你有乜用

我都唔想抽佢水
佢又要問 答佢又唔鍾意

就係好難決定先上嚟討論下優缺
有乜好抽水

根本就唔洗決定
輸出玩猛瑪象？
6巨 6個卡位
得返3個卡位
你仲要放一張猛瑪象？
雨林加堅骨喎大佬

200海星解決啦

到最後都係得9個位

其實連隻骨錘龍我都唔會要

仲有你另外兩張牌係飛翼黎
你最後個張點都要砌飛翼啦下話
你唔放飛翼拎3張加成 去放猛瑪象
點講都唔通啦

唔係200唔200海星既問題
係輸出點會用猛瑪阿
完全唔夾既卡牌黎

我都覺得骨錘龍有啲雞肋
如果要夾佢綠洲
就要用劇毒果張花
落得劇毒又要砌多張廢卡
跟住得返一個位都唔知放乜好

你個人覺得冇討論空間
唔代表其他人覺得冇喎大佬
我都係拋左張象嘅優點出嚟希望可以討論下
考慮過齊3張飛翼
都係飛翼牌牌面攻擊力+20%同破擊600
我想要嘅係颶風龍嘅3星效果
而家集齊兩張飛翼就拎到海岸效果
所以第三張塞張猛獁加爆加攻
你講到完全唔洗決定咁
咁第三張你會塞邊張先

猛獁全體加爆加破擊先啱
同埋補充下補師用完
打手都可以用嚟疊加效果

骨槌個位本身用緊迅猛龍
平原嗰20%效果感覺又係可有可無
揀骨槌都係考慮佢牌面攻擊力同3星效果
根本佢啲卡嘅設計明要玩鳩我地要母親的抉擇
要得呢樣又冇嗰樣

3張飛翼20%攻(3張3星) +1620攻 破600 第3張卡 9千血
3星猛碼13500 血 暴1350 (全體爆450 破450)

因為我唔知刺人物加成係乜
用獵去睇啦
攻166% 防47% 血33%
姐係3飛翼 少猛瑪8739血 少1800爆 ( 大概3% 95LV 計) 多4309攻 150破

BTW 全體加成可唔可以疊加先
一直唔都可以疊加就仆街

如果放猛瑪我寧願放毒花砌綠洲

毒花都係一個好選擇
但之前考慮過猛瑪卡面嗰1350爆擊同萬幾生命
最後揀左猛瑪
希望唔會太短視

btw最後賣左張1星帆龍
因為就算3星左都係多幾百攻
之後先儲返佢

真係唔肯定
希望可以疊啦屌
即刻問下客服先

又幾有效率

想知沙漠之後幾張圖分別係咩

綠洲 鹽湖 千針 巨石..

傳2既99%係邊張圖

有無鬥刺法薩打白羊王既次序

牛？

Thx

係.二連踢果隻

見人戰報用獵人好輕鬆,自己果隻刺客成日唔岩timing,好難夾

我個陣用驅散

88會痛好多

有咩timing? 驅 毒 草 毒
坦要頂得住第一下踢兩次
全體要頂得住一下踢一次

暈後面一下撞頭

印象中係咁

我個陣第三招放埋斷技。

18號希望見到各位手足，到時一齊討論烏拉拉

真人相認

有冇巴絲一齊玩70團 差隻戰士 法/術，雙卡/三卡 想推99

戈壁3由59上到67% 有無咁多人卡係果度

巨石山果隻甲龍我都卡住左

甲龍呢隻又係勁仆街
甩尾痛到呢

一甩尾死清

哇屌 戈壁10隻黑岩胖尾龍難打到呢

10上11 上到71%
不過唔夠打
等聽日算

新團開左4開 課齊月卡先後悔
好鬼攰

無啦啦做乜開新人
頭十日呢隻GAME 好撚忙

卡白狼卡到悶悶地就開 咁就射左30幾下淬煉落海

四開其實幾好
自己鍾意幾時推都得
但係開服頭幾日會忙到傻
差唔多玩足12小時都未推完

攰到死唔想玩了

我覺得最煩係由頭推過個下先想死

本身個ac有寵有技 都係唔搞咁多野算

有隻9.3 神寵夠啦

好難練

3有冇秘訣

咁又無乜啵 單純dps 問題

所有金寵都係好難養

都唔知係唔夠坦定補唔掂

似補問題

打多怪既王 先祖庇佑係個好東西

巴打你過左85秘境水龍未

未阿 琴日推左成60關圖 未得閒試

原來隻獵本身推到95秘第二關

求帶

我都未過
過左先算

Yeah

終於4技20lv...

呢個只係起點
有排你突
突5 呢d基本野
仲未計d 課長突10

係咪又係每五級大躍進？

我地見成隊20 哂改左3 倍貝殼淬煉冇揀技能

無錯
你睇下領跑d 突10技幾咁變態就知
如果玩刺客毒流仲要專登去抽個招回身擊II
法術獵 好似唔抽新技都得

戰士個招都唔係必須
薩個招又係用唔用都得

算啦，突5隨緣...休閒玩下

突5其實都唔算好難
突10就好撚難
最多都係探究用雙倍

仆街 我150抽都抽唔到回身擊II

抽唔到咪當抽肥突技囉
回身II都真係幾勁
毒疊滿加30%
好似放到3下回身？
應該第一下3層？第二下？10層 第三下15層

德好似仲係好弱咁

勁左好多架喇仲想點？

利申：換撚左個潔廁德，招左個薩滿，由98% 兩日推上99.3%

新團4開用德搞唔掂

做乜睇唔開，一去到冰霜大陸果班群攻你就GG

本身有一隻薩滿 所以開德魯

想問普通煮嘢食去捉怪係咪唔會捉到金
一定要盛宴先會捉到金？

紫食物有低機率出金
可以煮金食物
唔好用盛宴捉，出既寵random
去揀你想捉果隻既食物，加美味果，必定金食物咁樣去捉

有機會煮到金食物 但好似都唔係必金

依家基本上都唔洗追金寵啦
萬大事有超級物種
唔洗靠捉

千針10隻犀牛搞唔掂 捱到佢第2round刺穿,之後就死晒
有無參考技排法,玩具?
戰刺獵薩

4開打到第2名 到時完ser無耐就4條龍

坦帶三毛，咁樣基本上可以頂到最後

我想知有無人抽到進化技？
個機率低到

冇突登去抽
我玩獵

唔該巴打
咁鷹獵應該帶咩寵

大家真係要好好珍惜坦..
琴日組左隻100萬坦直接推到去戈壁65
但可惜佢又走左了

得坦好冇用，有時班細既連保命玩具都冇，神仙難救

德魯打到尤尤里已經頂唔緊

你唔係成隊換晒咩琴日

協力寵

放棄啦

坦啲戰力好難升
4金突5
95lv 得82萬
我輸出同奶都90萬
100萬既坦起碼要夾百二三萬既輸出先岩

重課小D勁阿
鬥士又係
無諗住重課真係唔洗諗

返唔到轉頭啦
頂15日頂住個99

無野既 又唔會話太難打
純keep 99%應該唔難
推到咁上下入返正服
可以考慮group返你自己隻薩
不過小心英雄山個世代
唔係好易中伏

隻薩個隊keep得幾好又唔想走人
升緊世代聽日拎閃電

提子
玩左成3 4個月 先有閃電
你分分鐘仲快過我拎第二隻超級物種

宜家史2 佢地仲想話慢慢升升到傳4-5

屌，punish 早玩既人真係屌佢老母

第一個AC比早玩既人punish過

係咪協力Type就可以 唔使指定邊隻

每屬留一隻協力寵

我自己就鍾意捉啲極端寵

屬性8/2 9/1 呢啲，最好剋屬34% 頂寵，不過好難捉到，30% 7.5協以上已經照殺

我自己3 屬會開到1 主1 被動，放光合同鼓舞，另外谷爆一隻平時用，如果拎到閃電就開到31 收工

唔怪得D人咁做
你諗下
你地個個禮拜1千海星兩粒龍珠
D舊人無課元祖難追99% 仲要得5百海星同一粒龍珠
好難怪D人會搞鳩D人

閃電唔開到31 都得啦
開到1主3被動
留金石等第2隻超級物種

點都唔夠架喇
我到依家得三粒龍珠，真係屌那星，應該晨早轉隊

叫左你好耐嫁啦
係你唔聽我講炸嘛

其實官方都弱智 一早應該set到第一批係傳說
等班人有得升到神話

拎到火個隻我都唔知點揀好
我自己個隻攻同協都高少少 不過係73
超級物種就82

整體數值呢？
我坦都有隻同超級物種差唔多

最慘係唔夠藥水升

我一開始以為佢係
每次都隨機入英雄山
再係個堆玩家鬥追
點知

我都唔夠藥水 本身隊友唔諗住升世代 我餵左比第2隻寵
琴日無端端過不如升

點解唔整埋DEL 角色

佢加一代係前面已經好好多
要升既人自然會升 唔升既就慢慢係到追99

你6幾都唔夠藥水更何況我玩到95lv
火個隻拎黎擺都好阿重新再養過都真係要諗諗先
又要晒100海星 又要晒藥水

咁到時都係拎隻超級物種擺住先 反正呢隻加到31 都係升閃電先

你地啲寵咁撚勁

我最勁果隻得7.6

如果唔係玩左咁耐我都可能會重新玩過

睇返條公式，7/3,6/4,5/5嘅寵真係廢到仆街，唔知點解要咁樣設計

呢啲平衡寵就算剋哂隻王10點，都唔夠10/0 or 9/1嘅寵剋得多

垃圾金寵大把啦 唔放出黎姐
仲有啲再垃圾既都有不過放生晒

我另外個兩隻都廢下 7.5同6.9

巨居蟹點打呀....
隻術唔知做乜撚好低傷
招印記唔知點解會斷
有冇人解答

條公式ON99
如果佢做到魔力寶貝咁樣剋屬又唔同啵

你地點打黑岩胖尾龍？佢一起手就死咁幾件

我坦用3 毛獅子吼都唔夠快，係咪要全世界1C/2C 3 毛骨甲龍

你印記流點排?
你有無睇下REPLAY點解斷
例如波動無打到落隻王度
例如比人控左場 所以唔夠時間放多次印記?

你打到戈壁10??
獵人可以用毛加連擕(土撥鼠 再野豬 好似可以斷到第一下

戰士？

印記有無食到作戰，無食到爭好多

換曬喇..但打到一半個坦話要陪佢部落D人..
但發覺後屈組D坦完全坦唔起65後既王..
好大差落感..
因為一開始隻坦成99萬

未到，打緊秘境果隻
戰 刺 術 薩

係

印記斷可能係你打左落隻小怪，然後死左食唔到延長

亦可能係冇食到作戰

頭一下AOE唔死就基本穩過
KEEP住斷技+淨化盾
依家技能好彩改過,唔洗招招練
如果唔係卡半年起碼

個問題就係第一下......

屌
禁錯左比隻垃圾德拎左件神話副武

仆街咁我隻坦得82萬咪唔洗玩

咁斷技同淨化盾不惱有練開既
但掛機個度麻煩D

我諗卡蟹囉..因為真係好撚痛..

隻坦11萬5千防

你第一下坦應該唔死啦..
係另外個3隻姐..局住玩絨毛..
但個倉又唔夠大..好ON9
要夾硬一係要人轉卡組, 一係買佢200海星開位

都唔係差好遠姐
晏啲等埋隻術95先推圖
依家慣左幾日先推一次圖
唔夠食物整料理

唔好買倉位阿一次性又無得換位 垃圾設定

防差唔多,但佢攻多2千同血多萬5
我諗佢都課唔少

我呢隻都唔係課好多姐 萬幾積分

獵法德用咩卡好
係咪全部都可以用巨顎

德用堅骨或者雪山 平原 火山 利爪 3毛

點砌可以砌到咁多效果
輸出用巨顎定係用火山好啲

我自己補就鍾意用
3毛加6堅骨

輸出用6巨+ 3飛翼/3毛

巴打應該上80好輕鬆

打手
***巨顎飛翼組
迅猛龍(平原、巨顎)，霸王龍(平原、火山、巨顎)，熔岩獸酋長(火山、巨顎)，帆龍(林地、巨顎)
棘龍(林地、巨顎)，暴君龍(山脈、巨顎)，迅翼龍(雨林、飛翼)，翼龍王(海岸、飛翼)
颶風龍(海岸、飛翼)

2平原、2火山、2林地、2海岸、1山脈、6巨顎、3飛翼

***平原利刃組
迅猛龍(平原、巨顎)，小刀疤兔(平原、利刃)，蓬蓬羊(平原、絨毛)，霸王龍(平原、火山、巨顎)
盜龍(平原、迅捷)，大角鹿(平原、絨毛)，劍虎(綠洲、利刃)，鐮刀龍(林地、利刃)
熔岩獸酋長(火山、巨顎)

6平原、2火山、3巨顎、3利刃
*熔岩獸酋長不想要火山可換，要2林地換帆龍、棘龍，要2綠洲換骨錘龍

補師
*也許上面的打手組合也能拿來套用
***堅骨利刃組
獅龍黑岩胖尾龍熔岩獸三選二(火山火山、堅骨堅骨)，熔岩獸酋長(火山、巨顎)
霸王龍(平原、火山、巨顎)，小刀疤兔(平原、利爪)，白氂牛王(雪山、堅骨)
蒼虎王(雪山、利爪)，劍虎(綠洲、利爪)，骨錘龍(綠洲、巨顎)

2平原、4火山、2雪山、2綠洲、3堅骨、3利爪、3巨顎
*座狼王的雨林羈絆恢復效果+25%不確定效用，先略過

幾日前打11 唔知點解推唔到
跟住就放棄左HEA 左幾日今晚再推下

佢係煩,因為又要斷又要淨化又要防秒

溫提
6堅骨3 火山 1沙漠1雪山一雨林
3毛可以2平原1雨林
姐係變左 6堅骨 2火山2平原2雨林
其實依家推圖好多時都要3毛加2C 技骨甲龍去頂第一下王AOE
咁你養左3毛又唔洗轉黎轉去
咁當然啦如果你重課另計 重課可以屌打任何王

我覺得超音鼠仲難打..
我法師,佢成日召野出黎食左一招技..
輸出差勁多

個時打10 好似係咁過

要計岩時間差
有時轉下技 3毛個D 就輕鬆打

巨顎 輸出應該無咩問題
但係睇唔到6堅骨3毛點砌

全部都帶絨毛？

我對呢啲組黎組去 砌黎砌去既玩法好差

YUP 好似打犀生咁

6堅骨7隻入面揀6隻
3綽毛4隻入面揀3隻
已經好簡單

咁睇黎我隻薩滿砌錯左方向
薩滿砌緊4雪山3利爪2平原 3毛
洗唔洗話轉返好啲

都唔會既
睇你鍾唔鍾意用堅骨姐
唔用堅骨玩
平原利爪流 因為呢D 主加數值 都係好常用既
不過呢隻GAME 愈到後期 數值加成既效益就會唔及D 特別效果
因為數值你可以靠寶石/粹練 裝備
但係特殊效果就唔係咁容易取代到

慢慢換返6骨3毛先

其實都有好多唔同砌法既
堅骨*6、利爪3、雪山*2、火山*2
平原*6、利爪*3、絨毛*3
火山*6、堅骨*3、平原*2、利爪*3

個人喜好 唔洗話下下要跟足人既

應該會6骨 3毛3爪互換 睇落好似好啲

反正都未開晒D 卡位
慢慢砌都未遲啦

有冇戰士既卡參考

巴哈戰士D 卡牌推介好廢
不過我自己就覺得6硬甲係主力
6硬甲入面有兩張沙漠 所以加多張沙地狐就可以砌到沙漠
淨低兩張既話其實可以砌埋個迅捷既 砌得迅捷可以砌埋雨林
不過我就唔多建議
3迅4次攻擊先回8% 95LV閃電7萬左右同心 姐係回5千6血
戰士你當佢一場先出得3,4 次
效益真係

之前係巴哈見到過幾痴線既PO 就係純防既玩法
6硬甲 沙漠OR 3毛 我會比教建議

我啲卡牌真係好廢

卡骨甲龍又好掛住薩滿
夠回又幫到手比少少傷

寵物改版

終於有一鍵寶石合成
仲有終於唔洗養寵食藥水同埋突幾隻寵

聽晚拎閃電 順手就改版

有好有唔好啦
舊玩家都有啲慘其實
不過舊玩家優勢就係捉多好多化石
寵突會高啲
依家分分鍾捉既金寵勁過龍珠召喚既寵

大頻又係度嘈緊
其實我覺得咁改幾正

唔洗煩升邊隻升邊隻唔好咩

舊玩家慘姐
美味果個啲1680
仲未計啲人買金紫化石 高級放生個啲洗錢野
為左升寵拆機max唔到 永遠唔夠藥水

1680我都比過

比過幾次添

唉 屌愈諗愈嬲 出面周街啲人都兩三隻龍珠寵

全民50%屬克

不過新金寵可以勁過龍珠寵
所以唯一安慰就係唔一定要玩龍珠寵

係，可以捉自己想要個啲..冰月風龍幾型

不過出金比你先算啦
就算出金都未必係你想要果隻
就算出你想要個隻未必數值靚

電就用硬閃電

個人比較喜歡狐狸 可以天生好勝
不過寵技唔知改成點

見佢話改過關難度,唔知改難定易

無得騎

其實無乜用
不過呢D 個人喜好姐
係就係幾型既
寵物體型大細會影響 人仔站位 同打乜怪
我記得個時同隻刺打赤狼 如果用唔知乜寵
會打王先唔打小怪先勁ON9

應該要改易啦吓話

雙虎其實用單定群

聽聞大部分人都係單體輸出推爆

理論上應該今日用曬d 藍色綠色食物捉寵物，更新完d寵物會無技能，紫色留返嚟睇下佢個寵物突破係咩一回事

單體夠力用單體
唔夠力就用群

其實領跑要洗幾多錢?

仲改難？

恐鳥 蟹 甲龍 胖尾

新手時代 白狼 月風 颶風 白牛 女王

全部掟手制系列

每隻一萬幾千啦

睇下有無痴線佬同你鬥
閒閒地萬幾一條友 唔係一隊
好似1團個時既話我諗最少都10萬~20萬台幣一條友
好彩無人同你鬥 幾千都可能得
不過依家龍珠寵咁易拎
仲洗乜沖領跑
15日4粒+4日2粒 唔洗一個月已經拎閃電
再加一個月拎埋第2隻龍珠寵
再加一個月拎埋第3隻

白狼應該係最多人既惡夢

白狼反而唔怕，最怕都係雙虎，利申新服個時。

雙虎點會阿
第一難關係火山120 個時卡一日幾
跟住雙虎都係一日貨仔
叮叮37 卡足幾日入左正服仲卡多一兩個禮拜
法獵完全比人杯葛
係改廢左白狼同埋fix 左dot bug
法獵先正式出頭

火山120 印象中係暴君龍？雙虎好快就過，白狼我估好多人都棄左，冇刺術基本上唔駛打。

樓上上話唔怕白狼係因為改易左
第一代果隻真係痴撚線

火山120 暴君龍
唔識用冰寵
唔識用驅散
個時差唔多果撚個都係抽肥養技硬打

一開頭個個用電光狐，10火暴君龍剋到仆街

邊有人養冰寵

一二三團基本上所有人都白老鼠咁濟
玩到依家都真係最忠心熱血呢隻game既人
點撚知營運一個英雄山起晒我地尾注

又好似有D 道理
但係夾硬用海星捉寵又好似有D 晒料

真係垃圾 越遲玩越著數

都唔係既早玩咪多幾日時間比你掛下呢樣掛下果樣囉
同埋我記得頭二十團個時定唔記得係乜
會送勁多食物比我地捉寵
都係個句如果唔係我玩左咁耐 同埋元祖叫做可以有99%
我一定去新團重頭玩起
著數勁多
有卡牌 寶石早開左
粹練高1LV
仲有唔洗分散練技(呢個有好有唔好啦)
我記得個時基本上賽季完之前都係打到去叮叮~雪山(3卡)
依家應該可以突破天際
前題係一個人4開

單體唔多夠力 群又過唔到

唔係好理解
捉晒啲寵返黎係咪擺係到 唔洗放生

食料理加速都過唔到?
寵要帶克白虎
雙虎呢
最緊要係黃虎死之前扣到白虎落75% 就輕鬆打

食物加速過到 單體技 一隻打完到一隻

聽日想試下扮工個時無課4開
鬥刺法德
唔知會唔會玩到想棄game

試過晒 全單體 全群 一個單一個群 6招單2招群 都係過唔到

鬥德真係搞唔掂

但係無奶由玩自己有既職咁ON9嫁嘛

就係呢個原因 我揀左垃圾德

等聽日10點先試下落地獄
BTW 你4開係兩個AC 咁分開玩?

鬥士成日玩血玩到搶晒隊友單體補

我係ipad3 手機1

單補唔係不惱都應該補坦嫁咩

你係咪想講術士....

潔廁德，正閪職

鬥刺德

Extreme mode on!

終於過到雙虎 無食物無加速

過雙虎咁快就開心，後面有排你捱

拎住隻垃圾德過到雙虎仲想點

月風 颶風 女王 呢啲過到先興奮

今朝主服過完女王龍 打左幾鋪隻剩無死到就過左
順利到好可怕

隻術

小德前期完全無問題WO
係女王龍開始卡姐

仲要無課
不過以我既經驗應該可以輕鬆99

女王龍個陣都應該玩緊閃電

等聽日維修完先挑戰一下

好鬼攰嫁

無課應該還好
係公司電腦分兩個AC 4隻人仔 玩

我依家神5，係呼嚕海灣。
想問下其實點升上去，想拎龍珠...

你要跑到你個個世代既99% 每個星期就有一粒龍珠

原來咁樣計既...我明白了，THX!

99% 可以晉級博拎雙倍獎

今次改版
寵物好處
突破技能所有寵受惠
壞處谷你開埋第二主動
700化石大概去到69突
兩主兩被動
另外寵技睇落去好似易升左其實每lv加成少左好多
好似光合4lv 6.5秒 依家8lv 先得6.6秒
其他技唔係好記得
另外突78開始 可以寵數值加0.2

寵技碎來源 變少
寵探 掛機 黑市 抽技
無得靠捉寵
新手初期無技用

巴打咁多石

我開到唔知六十幾七十就冇石，我見領跑可以開哂技

呢隻獵買返黎嫁嘛

係阿 我術薩都係7百頭
戰8百幾
隻獵千2

課長只會更勁
無課少課就兩睇
有好有壞

呢隻驚明顯就照顧課長，無課既就吊住你命黎墊課長底

之但係無課都得益不淺既
不過谷你用金寵咁解
以前紫寵都話可以開到1主3被動
依家我諗1主2被動都未必得

我得2 主2 被

同埋佢迫你不停捉新寵，地圖愈後數值愈大，依家都唔知火寵捉邊隻好，守護火寵8/2 全部都好前，冇乜新寵捉得

岩岩捉左隻冰魚，8.7 守護
第一隻過7.5

我隻術薩都係2主主被

on9
如果捉得靚勁過龍珠寵多多聲
不過捉寵依家
美味果個啲都係1千海星
可以兩個禮拜捉一次

龍珠寵 領跑
拜鳩拜 嬴你幾條街
前題當然係你要捉到啦

元祖係戈壁開？

冇野，睇到了，要去到綠洲

我都好想快啲去捉元祖龍

10/0 守護 後地圖

可惜有海量閃電

地10啵
有排都未拎到龍珠地寵啦

今日無新團 唯有等聽日先4開

屌 好多紫食無捉 蝕撚曬啲技

想問下鬥士同獵人
應該用980美味果煮咩野食捉金寵??

贏得幾多，31都係剋50

後地圖、極端屬性 10/0 9/1 8/2、鬥士同心，獵人協力、4 屬每隻各一

31.6 同29.5 整體數值多你2.1
姐係可以去到10或者更高 好似係

領跑有隻土撥鼠10. 幾

佢應該係突破爆上去
土撥鼠起始數值低

佢果隻未上都已經9.5 左右

大佬佢研究136lv
突破天際咁撚樣

隻鼠勁撚過閃電

岩岩計過146 加1協力
如果佢148既話可以加1.2
姐係佢原本個隻9.4協

如果佢閃電146既話都係得10協

依家D寵勁左..
但係咪都未可能勁過閃電龍既50%屬克

點會，依家大撚把50%

唔知啵咁又睇唔到過左30數值既寵屬
呢樣野要問下領號先知
金寵28~30 應該就50%
所以唔一定話要龍珠寵
龍珠寵只係因為佢有固定數值唔洗下下睇你捉得勁唔勁咁解

要研究幾先升到50%...
我依家先研究67

主要係捉後地圖寵，數值高過前圖好多

90好似+1

數值原來30.5 都係50%
可能50就頂鳥
如果知道領跑寵屬就好鳥

應該叫做易捉啲靚數值既寵掛
你知啦
金食物又唔一定出金寵
出金寵又可以亂鳩咁黎

好on9 新服4開無乜資源 啲寵無人地咁勁 後面啲人開始追上黎

起碼個range 闊啲同ceiling 高啲，依家基本上冇可能捉啲2x 頂既寵，起碼都30+，除非未開

keep住99%咪得囉
3卡4開應該無難度先係

最慘係你個隻食物唔係淨係捉果隻寵
成日其他寵亂入黎

戈壁之後係咪要火寵

應該都ok 排緊第5隊 99.78

我仲係戈壁炸啵 卡左係64

4開已經好有優勢嫁啦
唔洗驚隊友廢又唔on

打呢隻野好頭痛呀屌...
佢D小隻成日食我D招..

打呢隻係要清小怪嫁啵
我反而係隻術捱唔第一下

卡住係甲龍係咪唔正常

正常，成個巨石山淨係呢隻會卡，其他冇換技都輕鬆過

我地捱到唔死..但唔係好夠力好似
我隻法要放1招保命,2個保命玩具..D輸出差緊截

咩怪黎？

超音鼠都會卡下嫁

我仲係綠洲。。。

會唔會係你兩隻輸出打左落同一隻小怪
又或者出技吟唱緊個時隻王鐨左落地
又或者你殺唔切小怪隻王回10%血

穿甲獸
鑽地招小怪個隻

4條閃電好爽
辛瓦莎隻術比獅龍一下打死左都過到

巨石山果隻咁易，去到戈壁勁左咁多？

60萬攻 50%3次
姐係打你百2萬

全民金寵時代來臨
圖推得夠後隨便都勁過異力寵
可能係對元祖上唔到99%既希望

是咪要用珍珠抽

海星都得
980海星
咁當然一定係用美味果>盛宴

殺就殺得切既..但我同刺D單體技變左1招清1隻
少左幾下傷害

不過我呢啲位都唔會抽寵

你呢D 等龍珠寵咪得囉
唔會專登去捉金寵啦

係咁嫁啵
靠普攻都幾肯定殺唔切小怪
一定要錯開兩隻輸出
唔可以兩招技打落同一隻小怪個度
仲有唔可以比王鑽地個時同你出吟唱緊撞
如果唔洗一定唔夠力打
你留心睇下打王個節奏

隻野好bug 唔知自己做緊咩

唔明你UP乜

擺出黎4隻就掃晒啲關 技都唔洗換

寵屬問題姐
打隻火熊可能會有明顯D

又卡雙虎圖圖個兩隻好似難打咁多

聽朝訓醒就過

有無人要鬥士?
傳2 打到峽灣88卡左係白牛

呢個真理黎
有乜野係訓一日係解決唔到
如果有既話訓多日

唉屌岩岩推到戈壁76 就推唔郁
差4關開卡位

巨居蟹點過 卡左4日
60秒都仲有1/5血先死

4日咁少
拎左閃電未
拎左就輕鬆屌打
呢隻野單純唔夠DPS

我好似10幾團，個時應該未改白狼

如果易打既話可能你係刺術雙DOT

開ser 第一日玩到而家先有閃電龍

元祖孤兒仔 我都係早你一兩個禮拜

你真聰明，我個時真係術刺組

因為個期除左術刺雙dot 或者重課之外
無人會覺得白狼係易打

卡 犀牛 點打 技都未出到後排就死撚曬

1c技加骨甲龍 2c技加絨毛骨甲龍
或者坦3毛嘲諷

果一下只可以博佢唔打後排？

頭一下

后排1c 技 加骨甲龍 or 2c技絨毛骨甲龍
or 坦用絨毛嘲諷

第一下一定打後排除非你嘲諷左

我由上星期結算
到今日再經算先好彩打得死佢一次咁多
好彩一次就夠保得住個99

我卡蟹卡左個幾兩個禮拜又咪咁玩
加速食物連白字都未見到就可以放棄
升lv 升技 升寶石 粹練 練電寵
大把人卡蟹卡到棄game
無閃電係咁嫁啦

元祖 94% 冇咩可能拎到閃電

咁儲海星用美味果啦
或者去新團4開一個月閃電不是夢

4個一齊食10%攻+加攻左？

認真救世文
元祖上唔到99%
我都係勸你去新團4開
純3卡一個月都係4百蚊鬆啲
過左一個月keep住99%基本上唔洗再課都得
你鍾意既晉級拎雙倍keep住3月又得
係果個世代慢慢過世又得
好過你係元祖死磨難磨
龍珠寵無你份
海星又得個2 3百 為乜呢

99 係有啲難度

不過依家冇龍珠寵都唔死得人既，冇咁有目標姐

講起..琴日3開分身係托托里HEA緊..唔記得神3定4
唔小心組左個元祖..成隊上曬元祖..
不過算..HEA玩由佢

睇你係hea玩mode定乜囉
打蟹就知隻閃電幾咁重要
你卡個令兩個禮拜唔係唔得
不過好多時卡到你無晒動力
見唔少啦
卡白狼 卡呼里88 卡蟹 棄game既人多不勝數

有冇遇到D收月卡帶人升既人PM你
上星期收到過..個時巨石山10左右
話帶我上戈壁80收我10張月卡

嘩屌 好撚慘
托托里有幾多%

無喎 不惱都靠自己打
要人帶既話不如唔好玩呢隻game

依家90定91
不過OK既..分身都係得閒禁下..卡緊犀牛仔

如果今日有新團既話
4雙3卡 鬥德刺法
享受下被虐

巴打秘境推到邊

90第二關
海龍
戰坦 援 重拳 嘲諷 全體加攻 唔好落土撥鼠 3毛
應該可以斷到兩次浪嘲 同嘲到水彈

....屌呀, 90仲有水龍?
我仲係85水龍

90 隻胖尾..

90第一關
85第六關都係海龍

琴日推到90第3關犀牛就無次數推鳥

仲卡緊..頂..
打曬應該有100萬戰力

堅呀巴打，戰士照抄排技就過左90海龍

我都係睇戰報學返黎
打秘境無乜次數
唯有慢慢睇係度睇出技次序

巴哈有無搵組隊嘅方法

你開埋卡位都唔夠打呢

骨甲其實係點打
出晒AOE打死晒啲細既 隻大仲未死

唔SURE係咪用錯方法
依家可以成隊唔死..岩岩試左開加速+4個食野都差50萬血
我驚死所以用左招分身..驚唔用會死

我得37萬血, 你估頂唔頂到

你試左我坦果個排位未先?

有呀, 但我未試唔用分身, 但冇曬次數了

今日新服唔知少人得濟定D人太勁
峽谷80先99.11

邊度黎

第一大陸第3張圖

真 打到嘔血 仲諗住單卡衝99 =.=

話說我薩滿個ac個隻刺客同我一齊有係71團開 4開
咁佢就係鬥術刺德
開左兩日就見佢換左自己隻德做個路人薩滿
再過左一日隻薩滿就係公頻講條友有高戰力既人就踢左佢 好無言
然後我禁入去佢個隊到睇 原來條友加返左隻小德入去 再將隻刺客換左個路人刺客
咁樣睇法 條撚樣似唔似係諗住個3個ac出主服join返佢隻刺
主服係62團 由1史3升左做史1 71出返主服要升都要升幾代先追到主服個進度

99%我諗10隊都唔知有無

我個時都係咁
不過未有英雄山
講真你試過4開就唔會想同其他人組隊

睇黎我可以準備定join返一齊
不過就係個英雄山唔知點玩

幾時出幫隊友換玩具呀屌

就係條撚樣唔換玩具 唔換寵 死都要用閃電黎打白牛
我先覺得佢準備走人

所以話4開你會開心好多

你隻薩 搵返同英雄山既人推住先
等你4開個隊 上返同一個世代先入隊都未遲
再唔係放棄幾個世代既雙倍獎 拉佢地上去
前題女mark sure 上到99%
如果唔係晒氣
自從之前4隻人仔既隊友之後
我決定如果要玩一定要4開
隊友好重要 唔係講佢職業
而係 你唔會知你隊友想點
控制唔到你隊友
加埋依家寵物可以無限換技

岩..依家成撚日要冒住隨時比人踢既風險呀屌,.

應該唔會搵人推 到時解散就擺係到柒住先
個3個AC升到史1先join返埋一齊 咁樣好似最穩陣

呢個就梗嫁啦
奶唔起換人
坦唔起換人
唔夠dps換人

係一陣唔小心入左隊
比人換左隻元祖返黎就仆街鳥
最多都係掛機效益低啲囉
到時你就可以用薩滿換走隻小D

3卡vs 重課隊

小德個體驗真係好差

暫時無乜野
之前1團都組小D 組到75lv都係咁玩

其實如果要沖領跑首選一定係鬥加小D
掛機易max 好多
當然啦 打到中後期係另外一回事

而家無課 81lv 先得52萬戰力hea玩

要用團補個奶力真係唔夠
要用食物夾硬頂

如果唔識玩比個薩滿你都無用啦
其實依家咁改
小D 都受惠阿
輸出唔夠頂又可以換寵技
輕鬆無難度

不惱都係要3卡先有正常既遊戲體驗
無課真係純粹放置掛機GAME

仲未有寵技
食晒10血10防都係頂唔住

你打咩關咁緊要阿

最後一次骨甲龍
輸出夠晒力但係補唔起

海岸8隻死人野難打到呢

問左條友 佢話無諗過解散個隊
不過有諗過換隊友 因為佢話另外個隊友(雙開坦術)少上
咁佢就話接我2個ac 1坦1輸出入我地本身個隊 姐係戰刺法薩 我3開
淨低我隻獵就同佢有個傳4既法組
咁樣好似好複雜 定係我狗啲今日拎完結算就退隊

難打到

搞到咁亂不如自己4開算啦

不過唔知企到99幾耐
快極個4開出到黎都史8掛

都無計嫁啵
你咁樣打亂晒D人
不如叫佢3開算啦
起碼自己可以控制到

佢地叫緊我禁晉升

跟住你隻薩滿就會 不要離我太遠

走左啦 宜家擺係到有排柒
呢邊仲有7日先完 仲要爬上史1

為左你其他人既幸福著想唯有柒下先

6.4既7 3寵同5.9既8 2 應該留邊隻

咩職?奶/刺 高協
其他高屬

坦 咁我留8 2

Lm

gg 蟹究竟點打，一上場就被秒

如果一開場被秒就
1C 骨甲龍
2C 絨毛骨甲龍

蟹秒你係坦定刺？
坦既話就算啦第一下都頂唔緊，後面招招攞命，卡返一頭半個禮拜啦

刺既話可以用草、坦用減傷、骨甲龍擋

琴晚拎完隻火異屬 由千針10一路推到66
神4 99.0x變99.7x

不過犀牛 唔食食物 真係坦唔住
鬥士76萬血都好吃力

公平咩90lv就有第二隻龍珠寵
開服玩到依家都係得9粒龍珠

等多兩個月你都有架啦

另外想問下 呢兩隻點揀好 唔識揀

反正都係等第三隻龍珠寵嫁啦
是但咪算囉 反正你有雙倍獎

綠洲74隻甲龍勁咁撚多既

好撚多犀牛 屌

有冇神七術法想放ac
我隊隻術成日失蹤

無阿 而家卡神4算 廢事升上去 唔穩陣
晉完得99.2
第3隻要多9粒

甩尾一下 你後排訓低哂
無計 坦群減
後排食血食防 推啦

師兄卡緊邊關

托托 81 因爲隻huner 冇骨甲龍 成日要運氣博一博

Huner??
你想講hunter?
佢粹煉係咪唔夠 我記得23-25萬血可以硬食犀牛
不過無骨甲龍係煩啲

係 佢獵人

你咩陣 睇下有冇得幫你諗下計
我自己就鬥刺獵薩
推圖都算順

我隊係德戰術獵

卡緊千針隻閪蟹
元祖仲未上到99%

衰咩先？

衰無閃電

Agger, 因為我都係卡緊隻蟹

又唔好咁講，我之前係閪德、雷角龍、刺客同無課術士過

有閃電真係好推好多 當初就係拎咗閃電 沙漠無卡過咁制

呢個真係幫你唔到未玩過德 唔知有咩技
隻術反而坦到？

術 德都有骨甲 就差獵

9粒

68團史6 睇黎都唔係爭好多

有冇三卡隊 缺戰士 lv85 托托81 7代

千辛萬苦過咗秘境隻黑岩胖尾龍
結果比隻咁既野我

多成5萬防 點打

帕皮托綠洲多咩屬既王呀

除咗刀鋒犀牛其他都係土屬

呢隻鹿係咪算頂屬

1直過唔到呼里88白牛，開始想棄...

卡幾耐先

有50%仲要係9/1屬，已經算係最勁嘅土寵

颶風龍點樣打小德完全回唔起

換薩

隻薩係主服等緊

都3-4日架啦，睇最低戰力，人地神8都過到，我神5仲未過到，人地戰力仲要低過我....
我睇晒資料，盡量揀剋屬寵同配好技，玩具差鬥士未拎骨甲龍...如果拎埋都過唔到就棄

換晒火屬寵未阿

屌鳩佢隻犀牛難打到呢
如果等火龍珠寵要成兩個月點撚樣打

3,4日好少事姐
之前卡蟹都個幾禮拜
習慣下養生MODE 咪得

換晒寵 我睇最低戰小德都要57lv先過 我55lv卡下先

我屌，鬥士未買到骨甲龍，突然又過到

我都諗緊..抽唔抽隻火寵

一係就等一個禮拜拎海星整美味果
我隻坦明明50%火都勁難坦
輸出又要晒用D驅散控場技搞到唔夠DPS

不過好覺得好唔抵..明明有隻勁火寵黎緊，不過考驗緊你有冇耐性等咁耐

但係想問巴打，你啲打手係胖金定紫寵

個個一卡關就等龍珠寵

研究下砌技玩具啦，隻犀牛係難，但未至於屈鳩人囉，你仔細啲睇下佢邊招死人，邊個位落咩C技先啦

卡隻犀牛就等龍珠火寵，難為元祖班人要用30%紫火寵過關

88 牛王係一個比較大既卡關位
卡幾日好正常

後面蟹、恐鳥、犀牛、甲龍仲顛
仲未講黑岩胖尾，迫全世界冇1C既用三毛

千石個隻好易姐

啦 我無話一定要龍珠寵阿
只不過綠洲隻犀牛都有研究左1粒鍾過左兩關

BTW 你唔係覺得我真係乜都無做過就話呢隻野難打阿
我見最近通關D人用法師 因為多招減傷技
術無減傷技
打到50幾秒
一係唔夠輸出
一係唔夠保命玩具用
白字都未見到阿陰公
想當年白狼王 呼里88 蟹 個個都係屌隻王屈機
又咪咁玩

黑岩胖尾係單體定全場，依架卡緊gg蟹，諗緊後排洗唔洗儲定三絨毛先

卡得關既多數都係全體秒後排既王

我諗點都要去捉一隻火防寵先得
見到最低戰力 唔係金火寵就紫火防寵

終於過左犀牛地獄 點知卡海龍 係要斷技定要減傷

輸出洗唔洗

就係輸出要
不過你法 有分身可能唔洗

咁仆街啦，我成隊都紫火寵

骨甲龍/ 大角鹿囉

我印象中刀鋒犀牛只需要解自己隻坦身上嘅狀態就得，佢疊buff全部無視，坦以外嘅人自己帶好兩個減傷玩具抗範圍

目前打到綠洲隻犀牛90萬攻

你打到綠洲隻犀牛未先
真心難打

疊BUFF 無視隻坦死得好快啵
流血 同加傷

每次佢流血就秒解狀態，佢疊啲buff就可以無視，好似係

我綠洲23 後你少少 你應該49打後

Ching唔係有隻金色50%巨熊咩

綠洲21你果2關點過 秘境尾王難定依個難

dllm卡牌商店
德魯一堆硬甲
法師一堆堅骨
坦一堆9唔搭8

21 22 啲技次次都唔同
95秘境隻犀牛我都未過到阿

有阿 但係都唔係咁易坦
加上主要係輸出比人秒

讀心game

有冇香港人部落收人呀？
我成日會上

同路，我用薩滿放單體淨化擋兩次，自己放浦公英解一次，有得佢疊buff，最常見係其他人食範圍然後搶補GG

唔一定，你當係一副啤牌，當你要果啲留哂，剩返果啲就大部分係冇用

所以尤其上3 星最後果張，出現機率並唔係果隻色既%，而係剩返果隻色既牌分之一

咁快推到綠洲啦你

輸出驅散 坦補秒淨化 坦一定要帶加攻速戰速決今日就係咁過左

聽日先再研究下先

貼埋技能玩具大家研究下

最搞笑係21 22我過到23唔知做乜又卡住左

三卡 四速坦 求隊
85lv 格爾沙漠
神七

唔知係咪我太OUTDATE, 唔知依家D關咁難過
依家成日頻見人招人
連千針巨石都要求100萬戰力, 但睇返佢地成隊都係85-90左

80 萬隊招90 萬坦都見過

綠洲隻甲龍點過
隻坦係咁死
羣技都打唔死小怪嘅

依家D要求咁鬼高
BTW如果我係100萬..見到成日80,90萬都廢撚事理

呢隻睇你想點行，速戰速決就動員+ 術士龍炎，不過要個補同坦撐得起

想安全就唔用動員乖乖開盾/ 全體減傷，呢隻野DPS 一定夠，淨係用群攻就得，刺客一樣用毒，但第三招改用群攻

倒數未見到就可以收佢皮

另外，如果薩滿隊仲可以用招單補神技，每次食普攻回10%攻血，最多18 次，由於佢一大堆卒，你基本上可以回足180%

原來綠洲先99.6..痴線

試試先
謝巴打

要拉多啲人入元祖先得

我自已3隻分身都比人拉左上元祖

普吉嗒冰川12 求救

戰刺法薩, 隻boss 第2下技, 秒左我2-3隻

德政黎，搵個元祖分身入人地offline 既組，帶哂全部人入元祖 訓醒又升0. 幾%

颶風龍？呢隻係成個圖最難果條，用減傷玩具/骨甲龍/ 坦減傷 撐過去咋

難受想哭，過完呼里88就卡係90，唉...
鬥士差10虹幣先買齊骨甲龍開到3件效...

坦理應唔駛，你冇驅散硬食之後果幾腳？

有冇技同玩具排法參考下?

我搵左巴哈果堆, 都係過唔到, 最多打到條龍一半血

你咩隊先？

戰 刺 法 薩

唔該巴打

係食佢個被動頂唔住，佢15層個時開技，我大部份人得返半血。

過到88之後應該冇問題既
最難係88姐,最多卡2,3日再打

新服啲寵廢到呢
紫6 金7

小德係咪真係唔重課就唔勁
係既話我真係棄左佢

一早講左係閪職，點解仲要中個頭埋去

依家心息就棄左佢啦

又未至於阿
依家粹練卡牌寵大改完
我覺得小德唔算玩唔落手啵

星期5完季 仲要搞到史7-8升返上史1 然後就正式棄左佢

我覺得新服拎99 換閃電既話
小德應該可以減輕好多壓力

應該係我玩唔慣?
我覺得奶媽就認真啲做奶媽好啲

如果到時用得ok我就好尷

小德同鬥士不惱都係重課之選
但係未算話太垃圾囉
始終改返D 技叫做改善左少少
係群補弱勢少少嫁啦

始終第二大陸都係用地電多
閃電有絕對既優勢
最多都係台風龍要用火寵

不過我隻薩齊晒野都係揀薩嫁喇

咁梗係啦
有得揀薩點都好過小德既

轉左薩之後真係爽好多
Nerf 左既泉都係一野近滿，幻想唔到未nerf 之前係點

未NERF 之前勁到傻
金20 好似78%

唉，輕課玩家，有生之年都唔知有冇機會拎到閃電龍。
ON9既今朝，打競技場，連續遇幾次同1隊4閃電，屌你老母。

重新跑多次幫到你
99之後一個禮拜就有閃電

元祖係一星期多一粒龍珠

施主回頭是岸
去新服跑99%
3個禮拜左右就有條閃電
我之前都講過
如果上左元祖又無99%
不如狠下心腸啦

不過記得要自己4開3卡

元祖99% 好似去到巨石山

競爭好激烈

次世代D人係咁雙倍獎勵遲早都會追到上黎
分分鍾勁過好多元祖既人因為海星多一倍
又有火龍珠寵

我唔知18定21服出黎，依家神5，卡左係呼里90，其實真係追得好辛苦。
之前好努力由89(放置左1排玩33服玩4開)追上93，卡呢野又跌返落92，諗住追95先，依家連車尾燈都見唔到...

3日1000海星2珠

我隻ac 62團 宜家史1 呼里88 99.97
我比人講緊係62團最強補
不過應該唔計領跑

唔洗3個禮拜 晉升應該升到幾代99

屌

我要多三個禮拜先有閃電
仆街比之前條閪team 一直拖後腿98%，兩星期前先上返99 拎龍珠，正一臭西潔廁德

我個陣個隊無升拎左一次500海星1龍珠 之後先開始升 升一下3日後結多次
姐係最耐都係10日就有閃電

我個心穿左個大隆

冇玩一排 呢家主服得78%
係唔係要重開玩先最好?

重開3卡跑99 之後條路會好行啲
如果你有心既話仲可以4開12卡

78%就去新服 重玩啦

直接4開啦
玩左咁耐唔係仲相信隊友吓話

退左隊條撚樣係到jer住我
過我上巴哈睇攻略過關

玩呢隻GAME 個個都自私嫁啦
預期比人飛起你
不如自己飛起人

成隊我一隻補carry仲要jer乜9
我keep住lead佢地十萬戰
人地隻補2下回滿 我一下回滿

剛剛完69季，只跑到94.5

有冇元祖隊徵坦？

堆隊友入黎前話常推圖，屌那媽最後乜鳩都係我推，約好時間就成日遲到失蹤，仲有人唔覺意訓著加速都冇開

其實德魯用雪山會唔會好過啲
卡緊颶風龍諗極都唔知點過

棄德換薩，easy game

其實唔係話差到咁 單補個力度係夠
不過打到要團補就真係差好遠

隻驚幾時先可以del人

叮叮11?
不外乎
火寵全體減傷
群補 刺法用保命技
食料理

過左了 入到圖瓦開始卡緊三狼

3狼用小德好爽

開新服 4開
要買哂12卡先去到99.9%?

99 多數都要12卡

排好左係幾好打 鮮花一野回好多

係一開始就要買?
定係開左服幾日先?仲未夠lv用得到d內容 仲未捉得寵

一開始買 用黎每日開加速
4個AC3速開晒total 16速

有心玩直頭3季
頭兩日四階開埋 早啲開寵探 寶石 卡牌位
除左重課啲人輕鬆99%
我74團依家99.91 除左領跑
我跑得仲遠過啲四金技既人

競爭大唔大 琴日69團跑到多多里120
71團宜家已經到呼里

領跑叮叮
我前面有隊金主隊第二

岩岩睇返我平原78雙虎
99.86
大把人四金技仲慢過我

105萬射手1000hkd扺唔扺？

抵

但係我驚俾人呃 都係唔買了。。

琴晚咁岩見到大頻有人賣
成隊4百萬
戰術獵薩有無興趣

我自己個隊都300😂😂

唔知史1到史7-8既99係邊個位

你講到差一百萬好易追咁樣

兩個世界黎架喎

法師主流技係咪都係凝神3衝
上面4招 印記兩招 火球灼燒暴雪都金
係咪是但揀一招黎許願就得

係咪有興趣不如一人兩開？
屌佢老母 個隊長組個元祖 一野上撚左去

我已經4開了

另外想問 4開3卡係唔係要用4個Apple store ac先做得
我買到第2隻人就咁

4開有冇話揀邊4個最好

有無手足一齊衝新服

buy就得

戰薩術 刺(?)

升冰技，有暈，有某幾隻王有奇效
BTW，法師主流確實係凝神3衝，但另外仲有魔法飛彈套路同暴擊流，網上面好多人有分享，可以去參考1下。
我依家開始練冰技暈王

依家仲邊洗練技阿
隨便轉都得啦

巴打我都係勸你4開啦
隊友廢/隊友失蹤/隊友HEA玩
隊友唔小心組左個元祖
到時蝕底只會係你自己

祈禱

基本上識玩一定99%嫁啦
差在前段定尾段

有返咁上下日子基本都非金即紫嫁啦

都係

其實如果搵到人唔甩拖，我都想搵4個人1齊組，我肯3卡架

可能你會覺得一個月4 3卡有D貴
其實都係456蚊一個月
但係過來人經驗一定係自己4開嫁啦
我依家4開有兩隊

唔好阿
想當初我都係咁諗
係度搵人組
人地玩得廢
你又會想飛起佢
有人玩玩下半棄GAME
你又要出去搵隊
當然啦
你可以單拖不停咁騎牛搵馬既...

唉，我之前已經係咁，成班FD，SEM3個時話有新驚，打算搵4個人1齊玩，之後成班入面，湊夠3隊人去玩，跑完狩獵，返到主服玩多1排之後，依家得返我同1個同學玩，個同學仲要原本同我唔同隊
之後因為我地各玩1隻人，為左繼續玩落去，我就捱義氣單人開狩獵季，最後95%以上出返黎主服，依家我3開+佢1開玩....
諗起都心酸

我已經棄左隻一洗左千幾蚊既刺
班FD 鳩玩又有HEA玩又有
最後我都係放生隻刺

同病相憐既CHING

屌你，卡左5日，終於完全捱過呼里白牛

個時我自己本身都已經有3隻人仔
真係純粹帶班FD 去玩
點知

颱風龍等緊你

無事既

1個鐘後

冰技全藍

咁開都係戰薩術刺好？

戰薩 唔洗點都課都ok
鬥德重課先勁

輸出無乜意見
刺法有保命技

獵術呢啲都好玩

不過記得唔好組兩隻物理
你掛機 經驗會死得好慘

真係好撚SAD，打颶風龍技都冇排都可以打到佢根性，望返隻白牛就打到焦頭爛額，好ON9成件事。

冇新ser既

捉寵係唔係24小時係咁捉?
我怕冇哂食材 打又打得少

術士一個人噴死全世界

未駛咁激既，我會先捉齊4 屬見得人既寵，再亂鳩捉紫寵拎化石，綠藍食物用黎推圖

去到第4隻人先買唔到卡
系統繁忙

朝早10點啵大佬

咁又無咁誇
打到後面會唔夠力

加攻料理我會拎黎推圖
其他先會拎黎捉

一開始掉落應該掛咩?
睇巴哈話掛食材先

缺乜掛乜囉，不過我會掛技能直至滿

依家好似掛食材好D..次次都要食齊野再加速推圖

依家唔係掛機就掛錢洗粹練嫁啦
新手起身一定係掛技
最少都要掛到4格20

如果你掛食物你要問清楚隊友
如果唔係實比人屌到飛起

唔驚啦,佢地都知掛技有排都唔滿, 貝又唔化算

我依家掛緊錢
早排打完一堆秘境
粹練連藍色都未上晒

我全部變曬綠色巴打過左95秘境海龍未

過左好耐啦
卡緊95犀牛

入左隊活躍100 萬隊

終於

我都係琴日一炮過清曬秘境,依家窮到仆街幾樣野未附魔依家等95LV先開到新秘境,

我依家岩岩好綠洲又係卡犀牛 推到順手打秘境
休閒mode
主力玩74團先

我覺得犀牛好打過地鼠

巴打唔係收左隻人咩 咁快棄。。

無棄阿 有推啵
日日都玩緊
不過74團開左第6日 主力重心放係74團姐

我覺得地鼠易打好多
術無保命技阿大佬

補多句啦
依家推到綠洲又唔係重課
唔靠食物加速 根本唔會點推得郁
每日解日任寵探
再拎一個鍾推圖pvp秘境
乜都夠晒啦
仲可以做啲乜
唔通真係學啲上online吹水
收月卡帶人推圖咩

岩!加速一炮過4個開曬+食物岩岩一個鐘左右
事半功倍

琴晚見到1頻見到個香港巴打鬥士好慘
見到佢打CONDOM鬥士搵隊..見到都心酸
印象好似成日都見佢搵隊

有無神3 缺獵人 宜家係托托120
隻奶死左推唔到圖想順便換組

好簡單 加速食物 都推唔到
你無buff情況底下更加推唔郁啦
on住係度 又唔會多經啲

鬥士唔係重課係無乜人權嫁啦
除非自己4開
戰士都難坦既情況底下
鬥士更加難搵組啦

呢隻又係on9
刺法有保命技應該易打啲啵
薩滿群補又補得多

求技能同玩具排位

真係好慘..鬥真係要重課先可能有人要
更何況越後D圖..D人基本唔理你, 你唔掂就88..咩職都係

尾關又係佢

未打到sor
不過我諗用返之前戰士個排位應該ok

我隻鬥係個半死人隊到玩得好開心
日日上去禁兩下就唔洗理 宜家佢地推到沙漠打GG蟹

兩睇啦
有啲好有heart個啲人見到卡圖就會不停轉隊嫁啦

佢地都應該係hea玩個啲 反正我個AC都係擺係到儲石送月卡比自己

但係應該唔夠送禮積分用

我隻鬥有課過 送到送唔到咪直頭棄左佢

我之前另外果隻刺都係拎晒黎送禮就棄左

見d人話而家術士唔玩波動
玩印蛙流

但我自己玩都係用返波動高輸出d
唔通我玩具擺錯位?
有冇術士高手指點下?

颶風龍真心唔難，不過佢有2種架喎，你指邊種難先？
我可能可以幫幫手。

普吉冰川22
衝緊80開多格牌

SOR，我記錯，原來名都唔同，另1種叫月風龍

印 蛙 生命 鞭

印同蛙可換位，視乎邊個位食到坦加攻

第一次見月風龍真係屌哂鬼，深深感受到閪德幾咁垃圾，睇戰報完全冇用，因為全部都係淨化之泉。

真
月風龍難打好多，個流血效真係累街坊

下月風龍一啲都唔難打啵
具風龍先難打
因為個時峽灣打後基本上主練地電寵
所以無資源升火寵
具風龍要用火寵
月風用地寵

仲有具風龍無得控場
月風龍有得控場 差勁遠囉

月風只係閪德年代惡夢姐
依家斬下眼就過

新團啲人真係好鳩下
啲技能格平均升
我就黎一招15 3招10
其他人唔係重課個啲
基本上全部11,12

只係單純去比較月風同具風 呢兩條龍姐

可能係大家投資既野唔同啦，我手上既資源係唔夠月風龍打，反而可以輕鬆殺颶風龍

依家技同寵都共通level，投資乜

我講以前姐，唔係依家...

簡單黎講咪就黎寵屬問題炸嘛第二大陸基本上全部用地電寵咁濟 除左某幾隻王 熊 同 具風龍
如果你覺得具風龍易打過月色龍
一定係你主力升火寵

一打要團補就卡

推一推

8月28日 晴
今天是卡gg 蟹的第八天，進度由99.8跌到99.2，聽日一定更好天啫

正常不意外
我都打到海岸95 卡緊隻骨甲龍
有3,4隊卡緊
我諗要到聽日先去到峽灣

你可以挑戰下我既紀錄
卡左個幾禮拜

打骨甲都唔覺小德有咩勁 打三狼先體會到

哈哈
岩岩個同學同我講佢都係唔玩烏拉拉，姐係得返我自己玩

都話左嫁啦玩到最後都係得返自己一條友

其實掛機都好明顯
不過依家改左技能格就變到無咁突出

pvp 系統真心on9
我410萬
對手由第一場310萬去到第十場540萬

許願揀邊招好

蓄勢或者自我淨化

搵唔到新隊友好慘
隻坦已經進化到係line tag佢嗌佢on都唔睇message連個隊長咁nice都頂佢唔順

比我會揀最基本果招盾，用海星直接買蓄勢同淨化

3c盾其實好少用
雖然%數高啲但無特別效果
基本上無用過咁濟
不如用巨人打下pvp 或者免王擊飛暈好過

4開先係解救自己最佳方法
就算幾有heart都好
難保有一日棄驚

琴日同組輸出棄左game之後 一個人控埋佢個隻 由鹽湖12推到千針23

最緊要係唔4開 改唔到玩具你就頭痛

有啲時候淨係要個盾厚

冇效果都要用

一入到去發現佢全部粹煉綠色 仲要唔齊防玩具 個下即刻屌出聲

其實淬到藍都已經好勁，都唔知點解唔淬

啲錢去哂邊

我都唔知。。明明隻刺同佢同戰力 ，而家差十幾萬

準備將隻刺練上黎
媽呀，我隻刺仲係第1張圖

焗住要捉隻金冰寵..鹽湖有熊有恐鳥

紫都過到！

我係吉賽安

慘

可唔可以講下仲有咩怪

盾魚,暴龍,棕熊,恐鳥,水龍

見唔到犀牛同蟹，算係有啲安慰

可能之後有

屌

閃電大陸都走唔甩？

可以唔分世代就好
可以搵元祖玩

千針之後係咩

巨石山，柯拉戈壁，綠洲，鹽湖

要冰地寵多？定冰火

突然推得咁快阿你

如果完季之前領跑拆隊會點

4隻人仔4個美味果
隻坦想捉元祖龍點知

正路都唔會吓話

佢地好積極, 但依家卡恐鳥

元祖龍好正, 勁大隻

我諗住捉熔岩由長，點知出紫，不過無啦啦亂入捉左隻金熔火劍龍，叫用住先

Btw想問下張圖up左既寵，自己本身有會唔會up返數值？定要重新捉先計

好似要重新捉先計
隻坦
綠洲已經好難坦 諗住捉定隻地防寵點知
兩隻輸出隻座狼仔又得8.x協

我依家一日推到廿關都開心嫁啦

綠洲係犀牛最難姐應該？

不過依家好撚慘嫁..隻補唔撚聽人講
我同坦成日配到D技, 已經穩定唔會死,只係唔夠傷, 咁咪食野+ 加速搭夠囉屌
隻補成撚日唔信,係要自己配到9唔搭8..浪費曬D時間, 拎黎掛網仲好啦屌
次次都要RESET返..煩撚到呢

個人覺得犀牛最難 第二係地鼠
呢兩隻成日唔夠傷
要博爆擊

換補

9up下姐不過如果99前段啲隊臨結算拆開都幾撚狗

我早幾日見到頭五日本身99%跟住轉隊就有好多既
正路前段隊唔會轉啦

咁又唔得..佢好那補得
不過佢好有自己一套唔聽人講姐

i mean專登玩野分4隊推後面啲人出去

成隊野好似最低戰力係你
我都唔明點解人地啲坦可以咁高戰力

不惱都有人第十～第十五日呢段時間帶人上99嫁啦

你用DOT? 地鼠刺客用散技 - 草 回身 追擊 破甲
可以小怪一出就秒，打得好快

我呢個團無呢啲 不過係玩到最後一日都勁多人搵緊隊

完左賽季組個100 級帶你飛.......上元祖

無用dot啦
術獵無保命技
地鼠我都唔覺太難

無用dot啦
不過術獵無保命技
地鼠我都唔覺太難

自己都有元祖號啦

犀牛我覺得佢普攻太大力

又要淨化
又要保自己條命
重點係用鹿照死
一定係出低c技快啲去返骨甲龍果招技

夠力嫁啦..係唔知點解D人要巨石山都要求人地要100萬戰力..ON99

打得輕鬆啲咁囉
依家發覺無保命技既輸出好煩

終於開到第7格咔嗒牌

佢踩落黎冇骨甲/ 白駱駝真係唔駛諗

我85 萬未夠去到綠洲，啲隊友都覺得我好amazing

話之前個坦90 萬都上唔到，我85 未夠就超過左佢之前進度

咁戰力又唔係一切既
我差唔多成4百二萬又咪卡左係綠洲

係..我岩岩先齊大角鹿6件套..
駱駝仲-1件

犀牛1 tick過，地鼠卡到暈，師兄可唔可以講吓地鼠術士點排技

分流苦痛鞭加招3體aoe

其實仲要睇另外隻輸出有無撞技啵你
寵第二主動最好用埋咩奇襲個啲 加快打小怪既節奏
你唔係推得快過我咩

其實4開都幾忙

都係綠洲。。自從隻地鼠鑽地識補血之後好難打

係阿其實一啲都唔休閒 係去到第三大陸先會休閒啲
因為推唔郁

有時睇戰報都未必有用
多數唔同職
就算同職都好
人地輸出多你一截
就已經唔可少抄佢啲招
今晚研究埋95隻海龍尾關先再推圖
反正係咪郁99

月風龍 颶風龍已經推唔郁

我依家打到去峽灣都窄窄地 可能要課返一百幾十買下技先得

課個百幾買到2招金

術士
印記，鞭，波動（土撥鼠），變身大眼蛙，可以斷到第二次海龍範圍技（唔係隨機嗰招）

第一次就靠戰士斷，應該唔難

想問下術士最基本配技係咪
生命 印記 雙生 暴力蛙?

生命 印記 暴力 鞭苔

你配雙生就要落另外一招3C 無吟唱既技
有D人會咁玩

通常分流唔會放一號位
如果我坦全體加攻既話
印記 蛙 分流 鞭

我用戰士都斷得晒咁濟
只係第一下水彈成日集火打死一隻搞到其他試唔到

聽聞鹽湖可以捉閃電龍，真定假？
我睇聊天頻既人講

7-11有連登AC買 真定假?

姐係假

就算可以捉都唔代表你數值靚

你係咪睇大陸佬測試服果張圖

d人好癲... 個個都追領跑

就算追唔到入英雄山都有著數既

終於跑完 真係史8開始
join到隻薩滿個陣都用緊火異力寵

元祖連閃電都未有

學術討論
輸出理想卡牌組合
火山2張
海岸2張
林地2張
綠洲2張
山脈一張
暴擊加兩層
第一次出技加兩層
全體加1800攻
25%血加3%普攻

係阿所以好多人都去新團玩
我依家74團第十日都打到叮叮37

入左個部落 見到呢張圖 同你個組法爭左2張

個人認為平原太廢
唔值得考慮

平原係咪得迅猛龍同霸王龍2張會加攻

有冇戰士卡牌分享

坦真係邊緣人

後面配3利爪好少少，我覺得

唔係如果要玩6巨就得果兩張
仲有3毛既鹿同羊

3利爪其實同3飛翼差唔多

我仲係用緊垃圾卡組
上次好似些牙過

3利爪快成形，快上3星

利爪 平原 飛翼
呢啲要全3星數值先高過
林地 海岸 呢啲2卡組合
晒位砌廢3星卡不鳥

點解出到主服隻德魯好似好用左咁

拎左獎勵40屬性點
仲有海星個啲
玩具

推多幾關已經無分別打到多多里白牛

終於到托托里9，開始卡犀牛

第二大陸 寵物抽邊隻好
駱駝定飛天鼠？

單一屬性愈高愈勁

卡緊托托里10，犀牛。
我睇過攻略，依家個配置只擋到第1招石頭，但想問下，薩滿同法師都SET左可以擋到第1下，之後可以再點擋？
靠前排拉仇恨？法師用緊魔法分身。薩滿可以點做？

最好係坦咔嗒牌落三絨毛，擋第一三下，如果無三絨毛，擋完第一下，第三下搏會中法師，有1/3機會，平均㩒三次就得

係1/9機會先啱，一開始都要撞佢打法師

好，岩岩發現個問題係邊了
你講既都有做過，但原來係我既小伙伴將鬥士招嘲諷換走左，難搞1直拉唔住隻王

終於撐過第1次犀牛試煉

飛石果隻？遲下果隻仲顛

女王龍點搞斷到兩次技都係比佢一下噴死兩隻後排

帶浦公英可保平安

有套件無本人

之前三開，排左一個鐘頭技，個陣未有玩具啱用，用小德綻放，斷技加戰土嘲諷，夾硬過左佢

女王龍都係硬過架啦，其實冇咩技術，排多幾次技就無事。
同埋比少少建議，有時排左技發現殺唔好，唔好咁急再排，要斷技但斷唔到就可能要再排，但其實有可能只係咁岩輸出冇暴擊先過唔到，1個套路起碼試3次唔得先好換

打到最近打到尾見到8萬7 個心痛左一下

賣一百萬戰力 鬥士 99LV 99.97% 元祖99.53%
8千海星 7百珍珠
ID:唔識死

宜家有2條路
一係3日後升史6 拎完閃電就join薩滿
一係就薩滿繼續7兩個禮拜 其他帳慢慢升上去史1再join
點揀好

拎閃電，之後齊齊拎龍珠

都係算咁樣跳上去至少蝕4000海星 8龍珠

好似好少刺客過關既資料咁 好多都係獵

點會，刺客先多

好少德魯 有個啲高勁多lv

小德一係重課係前面
一係無課係後面
梗係無野比你參考啦

所以我先想話早啲join隻薩 宜家差唔多入呼里 隻薩就呼里88
不過咁樣放棄4千星 8龍珠 x3好似好不智

其實都真係幾不智下

已經入呼里 開始hea推算數
到時唔洗重推咁多

你唔推要make sure 升世代有99啵

史6到史1 呼里應該都穩99

係咪有巴叫Dlllm?
忽然係驚text 我

清野食個陣出絕世美味抽到
可惜係64寵

其實元祖99係邊 發覺元祖係克格爾推得郁

應該係戈壁，不過呢關有幾個大卡位，戈壁3 隻蟹一過就0.2%

我隊係戰刺薩法
巴哈主要得戰獵薩法既過關攻略

係阿
某知名搜索引擎網名

BTW 呢幾日都無乜心機推

你就係Dlllm?

我唔係啦屌
我成日post我自己啲cap圖出黎
點會以為我係dlllm

少追post. 之前同過佢一組

咁阿 如果有追開po就知我頭先個句係一個好大提示

要追返幾多個post

呢個po都有阿 不過佢潛左幾日水
做咩你同佢好大仇口？

無。個陣俾人賣姐。
諗住大家香港人，個陣組埋一齊推左一段時間，突然有人走左，要搵人，然後佢又走埋

好話唔好聽
呢隻驚係咁嫁啵
我都做過衰人
亦都試過比人飛起左
隻驚生態太差

個陣岩岩組，然後搵到啲高戰啲既法，諗住踢佢換人，但見大家香港人先唔搞咁多，最多慢慢推

點知...

算啦，我太天真

得罪講句啦
我唔覺得佢有錯既
始終又唔係個個都會覺得無所謂
人望高處係好正常
亦都係要教你自私啲
最開不妨提你一句
4開最開心
想點都得幾時推 唔撚推鳩hea又得

無既，同而家香港個情況一樣姐
唔通為自己割席咩

由佢啦，而家組左2個真香港人係到，慢慢推

同埋個情況係，有個隊友自己閃左去，又唔係推唔郁，搵人都要時間啦

如果係我或者其他隊友戰力低，廢既，要走，我都覺人之常情

想問下有無部落收人
今日73團岩岩跑完 99.8x%

上巴哈睇配招比個之前同隊既on9仔狙擊左一排
有現有資源唔識利用

我到宜家都仲有啲想隻薩搵隊野hea推住先 不過又好驚一訓醒就變左元祖

唔好阿 到時上左元祖就返唔到轉頭 寧願由佢hea
係咁意拎下海星咪算囉

無啦 連登公會啲人十之八九都棄左驚

如果我搵人 自己做隊長 好似都ok

都無話唔得既不過又要顧多條友咁解囉
如果隊友要升世代咁點
同埋邊有咁易搵齊同世代既人

嗌左個幾鐘得一隻史3獵都係算數

依家英雄山打散晒啲人
成日都見到搵隊
除左元祖唔洗煩之外
其他唔同世代
是但一條友棄驚就麻撚煩
所以都係4開好

最尷係宜家仲要擺2個禮拜
4開個邊宜家70lv推到呼里18
到時應該過埋lv過埋圖
好彩等緊個隻係薩唔係輸出

我新團個邊仲係雪原99.51
原來純3卡真係會唔夠力

99.51都應該穩啦

穩就穩
不過入左正服未必夠膽升世代姐

其實我應該跑錯團 撞正有痴線佬係前面
如果將我個進度擺前同後一團 已經係領跑

咁咪慢慢黎 拎完閃電再推世代

如果後一團就有可能大家一齊鬥 到時洗既錢可能仲多

有冇人想收ac😂刺戰薩88lv 閃電 火傳說 多金技

Hi

做咩係驚唔覆我，我仲係度諗邊個黎既呢

唔見你有覆

你地兩個有路

個時見個名咁似，博大霧問下

我都試下賣AC先
戰獵術薩成隊410萬~420萬戰力
金技10~15 全突5UP
每個人仔分別都有月卡OR季卡
最少1閃電兩金寵
可留TG 比你睇圖

你賣幾多。

我諗5,6千既話我會賣
薩滿仲有3張8x日
3千幾珍

術就1張8x日兩張幾日
戰獵就3張幾日
呢3隻人仔好似千幾珍
戰士有萬幾積分獵人5萬幾
分別 9~11粒龍珠

重跑兩次都有痴線佬

賣完專心玩新AC?

D領跑都唔係傻既
見無人追就放軟手腳嫁啦
所以頭幾日好緊要
重心技一定要洗到金15
跟住就無人會有意慾想追你

無嫁 佢地head幾張圖 我地後面最近佢地個幾隊都話無人會想追佢地
佢地仲一路推推到呼里98完季

有時元祖個邊推到無乜引姐
如果賣到既換電話
新團繼續挑戰人體極限3卡睇下可唔可以拎龍珠

依家領跑瓦麗林地
前段冰川
中段雪原
肯課唔會話追唔到
不過唔會咁ON9啦
依家先黎課 聽晚10點就完賽季

瓦麗就領跑 真好

74團
人太少 又無乜痴線佬
無人一齊鬥既話基本上 唔會話推到好遠

真係我玩2團啲人都咁癲
62團第1 每日10速爆淬 第2 7-8速想追
71團第1 無人追都一路殺到呼里

63領跑技突9-10 第三大陸結算

咁癲

仲勁過我第二日開始玩

多左卡牌系統
粹練又高一lv
寶石個啲又早開左
正常阿
每日keep住12速加

我都試下賣ac
百萬戰 戰士 9招金技 全部+6 有閃電 推圖進度99.98
有意tg:

要爆炸了
托托里45犀牛唔夠戰力打，所以去打秘境，但恐鳥又唔夠打，鬥士坦唔起，輸出又唔夠，陷入惡性循環

其實卡下關都好正常姐

唔經唔覺就去到呼里81 今晚拎完閃電仲要好推左 到時一定要重推
隻薩跌到99.28

隻game無啦 一堆棄坑等執

個營運一早棄左坑

元祖待遇太差

一卡關等於棄坑

仆街74團一入正服升史8
聽晚就結算會唔會太爽皮

仲有人玩緊
無限狩獵季

又有更新？

唔關卡關事

一個星期就閃電

今晚拎完再升史7
唔知邊日結算呢

3日後

正 無間斷咁兩龍珠一千海星

我都有排拎入到普吉嗒 99.98
不過隻薩開始危 99.19

我仲係普通冰川
岩岩送上史8 99.1X %
應該安全無事

keep住推應該就ok 係我停左兩個星期無郁過先咁

實會keep住推啦仲要考慮埋遲啲升世代唔夠追咪仆街

99.03 分分鐘今晚無龍珠拎

鹽湖啲龍雖然廢，不過隻隻啲攻都直迫天際

隻黑岩霸王龍都成100 萬攻的，屌佢普攻都咬死人

一次過開曬14階附魔
之前儲嘅350萬一次過用曬淬煉都係全藍唔到
莫非真係要棄技能轉掛貝殼

cls 唔怪得咁多人去新團重玩
岩岩拎完千3海星
再升上史7 又多300海星
三日後又有1千海星加兩粒龍珠
閃電就拎到

都唔知之前咁辛苦推元祖為乜

我已經借晒啲人比人推圖
綠洲推都唔想推

綠洲隻臭犀

91 萬攻，超變態

最on9係胖金
明明同一set技

但係去到89cut唔到
跟住試左成粒鐘之後就唔來推
hea左幾日 咁岩有人問我咪借囉
反正都有99
順下儲下珍珠

係咁嫁啦我升到史一就4隻火嘟嘟

升上史7好刺激
岩岩見到得返98.78
勁有動力想追上去

普吉嗒12 13颶風龍點打
下下打10幾萬

12果隻係全地圖最勁既王
等火龍珠寵應該係最簡單既方法
有薩滿會易打好多
無得控場
硬打 全體減傷 群補
可以考慮好紫火防/血寵

火龍珠寵同薩滿歸隊係同一日既事

係咪我做隊長就唔洗驚中元祖毒
搵左3個同世代無卡既人組左一隊

Lock 隊伍，否則有元祖亂入GG

本身係驗證加入 宜家我set埋password

我決定轉玩日服

飛石犀牛係咪正係可以3毛骨甲頂第一下打

坦吸

我個隊︰鬥士、薩滿、法師、刺客。
我打法係薩滿食第1下(甲骨龍+擋傷圖騰)、法師食第2下(第3招放凝神+甲骨龍)+鬥士食第3下(如果有)(減傷技+甲骨龍)，大約係咁，刺都係裝草減傷開完咩技死就咩技帶甲骨龍。
呢個打法完全睇運氣。

過左第一輪 宜家打第2次
法師凝神骨甲頂到

你法師點配技？
我係3313，2技放100%回1能量，岩岩好趕上佢丟石

仆街
呢2日去左camp 冇乜開game
岩岩開game由99%變去左94% 拎唔到第15日既99%獎勵

1333

姐係無玩過

睇你想補食第1下定法食第1下，我都試過法食第1下，感覺比補食好d

感覺都係補食第1下好d

我比法師食第一粒 不過宜家輸出唔夠要開加速同埋岩飛石先過到
反正下個星期都要再推過 宜家有加速就試下過 過唔到就由得佢

專心玩新AC
賣元祖長99%
戰獵術薩成隊410萬~420萬戰力
金技10~15 全突5UP
每個人仔最少2千珍1千海星UP
獵人有5萬幾積分戰士萬幾積分
可以入月卡38蚊換7200珍再賣月卡(16張送禮月卡)比其他人
最少1閃電兩金寵
可留TG 比你睇圖

鬥德長玩

why not
琴日已經拎左閃電

下個禮拜就拎火嘟嘟

終於過左噁心恐鳥

我係排好晒位，只要有1次個組合可以打到見數字就全隊食食物打，藍食物就夠，我既習慣

打多一次就過 準備入沙漠
每日開晒加速過 開晒就收皮

戰刺獵薩 掛機技點排效益最高?

我又賣下先
79萬刺神9 推到千針 有齊3隻龍珠寵
技能未升爆20 18 18 15
毒同技巧流全金

賣百萬戰力 戰士 主服進度99.99% 有意留tg

玩具係點計?
如果我第2格技係弱點 3係疾風
咁我第2格擺豬布林係弱點定疾風加攻?

弱點食到

thx

依家喺史六？

神話8 76萬戰力薩滿想搵組

海龍卡到2046
95秘境第七關又係海龍

你咩職？cut 啱技順過

主號帶住班On9殺到入托托里 好辛苦
星期2快啲到啦

好易咋喎

戰士 + 獵，又吸又斷，全隊淨係食一開始果下

狂暴都未打死，唔夠傷害
已經全隊食曬10%

佢技能會吸血，全民兩下果招高潮要斷

研究下先
隻戰士而家用援護重拳唬嘎嘎作戰
已經斷2次又吸

呢個setting 會食一下兩連，果招我用獵斷埋佢

一開始放作戰and 土撥鼠？ 如果有刺術作戰擺頭高傷害啲

有無人推薦下，如果想課新團三卡應該邊4隻比較好？

日服好爽，第1日領跑只跑到峽谷

戰刺術薩最勁

犀牛酋長點打啊頂
一招飛石就打撚死我

呢隻係弱者西牛

後排搵隻1C 骨甲食第一招，之後坦吸

後面有隻刀鋒西牛等緊你

終於打過到謝謝
其實大家已經打到幾多lv？

我得97咋，呢度好多大佬

千石隻刀鋒犀牛有無教學

賣ac

元祖 100萬戰士 + 120萬刺客 (同ac)
綁Facebook (Dummy)
$2000

tg:

啱啱開始玩, 而加16LV 薩滿 有冇巴打一齊組

67萬鬥士想搵部落,要長打會戰最好有規模常勝

咩組合呀老細

薩刺獵戰
~ 300萬戰力

戰士配三毛，夠坦可以將無畏換動員
輸出自己配骨甲龍

thanks 你有無落驅散先打得贏?

犀牛我印象中前期只加流血傷害，呢種唔駛理，上面個配置你唔會流血，後期每層加5% 傷就一定要驅散

捱左成個月 聽晚終於可以組返隻薩滿一齊

掛機max唔到點算

去到邊先？去到閃電大陸坦想掛機唔死都開始有難度

新手有咩要注意

建議玩幾日摸下隻驚先，之後再開新季認真玩

卡露沙
今日開始見到坦會死同埋max唔到

同埋要四開，唔係完狩獵季就好難揾隊友

坦：三毛+ 大角鹿作戰、白駱駝蓄勢、3C 盾
輸出職要食到動員輸出，術既話 2c 土撥燒、生命、座狼龍炎+ 3c 燒
薩：先祖庇佑、電、2c 圖，應該搞掂哂

排到max到
薩帶生命圖騰幫坦頂一頂就得左

先祖庇護係神技黎，對多敵人既戰鬥，補量比所有補技高，足足200% ，仲要一下一下補，對PVP, 掛機同熊人都超勁

有無神3 鹽湖既坦搵組？

完全冇人玩
改版都費時講

今次應該老手都棄 好多台仔都退錢

休閒玩緊

咁易退?

嬲豬了

今次更新唔係幾好咩,咁多新野

呢隻野真係當老手condom

當時人人訴求龍珠活動，結果係咩？

就係英雄山，將所有正常隊伍拆骨，元祖好似末期傳染病人咁人見人踢，誤中元祖病毒既果斷棄坑，有心玩既元祖冇人組隊，新人一星期又閃電又異力寵，元祖99% 係同怪物爭緊，唔夠99% 既永不超生

改版愈大，死傷數字愈多，神級營運

又好似係
可能我真係太休閒, 冇咩點理

戰法獵薩
戰無三毛係咪過唔到